好悶開個post

心情低落
等人上黎拜年
然後今晚去食開年飯
不過好在我啲親戚個個星期都見
佢地唔會催我結婚

周圍都唔開 想搵野食下都冇
M記岩岩又勁多人 想食兩隻雞翼 見到咁多人 即刻走

我仲未出街

你今日就拜年?
我親戚慣例年年 年初二先拜年
去阿婆度食開年飯 然後拜年
中午去另一親戚屋企度

我日日都去阿婆度

我聽朝先去 其實好近屋企 係有D親戚要勁遠入黎

我都係好近

有冇人

做緊咩

上淘寶選購DVD

Hi

好悶呀

聽日

今日先第一日

今日有人上黎
之後晏啲去婆婆度食飯
但全日9坐on99咁